頭先食下午茶睇電視睇到個 on9 Think Big 天地

喺度講空氣
講到支那有人賣空氣
連地方名都唔夠膽講
「有個地方空氣污染好嚴重」

不怪之得依家啲學生on9到隻閪咁